
                      No acabe de verla,me fui del cine diez minutos antes de que acabara, no se si acaban juntos o no, la verdad es que no me importa, su relación me resulta tan aburrida que yo no quiero participar, demasiados diálogos pocos cambios de escena, lenguale con falta de humor e ironia si lo que pretenden es una relación aburrida lo han logrado, pero con un trio con espectador incluido.
        
            